悍戰太平洋2最新預告

好過上次啲片段
但同第一集仲差好遠

啲機咁鬼瘦

冇上集男主角
冇上集導演

咁靈活已經

我睇transformer唔好

想睇返cherno alpha嗰種感覺嘅機多啲

變左第二套戲

變左 變型金剛咁

好似玩具

佢唔係張最精彩果2 分鐘放晒上黎丫嗎?

我見到機械人空翻 .........

上集係“高達 vs z高達“
今集係 ”高達 vs 高達”

有景甜
BT都費事了

咁敏捷我睇transformer啦

要動作慢先好睇ga ma

有陣大陸味

由其是雙手劍斬怪個度。。
同柯柏文係森林一打三狂派個part既感覺好似。。。

同robo cop一樣
一行得快就仆街

d音效同trabsformer一樣

呢樣絕對係
間製片公司Lengendary 2016年比支那萬達收購左

成套野跟本只係套住Pacific Rim個名

覺得已經放晒最精彩果d出離
冇晒舊時果種金屬笨重感

無錯，明明睇機戰就係要呢啲野，比翻啲現實感
就係要呢啲質感，最驚就係變左gundam seed咁

Finn真係好撚柒,仲要做男主角司令個仔

成個on9 nigga咁,減多十磅先拍得唔得呀

唔知點解見親呢個nigger就覺得好煩

力加主角

nigga做主角冇問題
問題係Finn又唔型又冇主角look

正式宣佈，套野個名係變形金剛

嗰一幕

d機械聲都好變形金剛....唔好侮辱第一集啦
唔知佢地會點樣表達番核彈都炸唔死晒班怪獸

上集部機仲係到
今集打內鬼

呢套野最好睇係d怪獸

nigga

成條片我focus左怪獸有咩絕招同個樣

完全無留意機械人，變晒transformer

又景甜

chok極樣都有浸on9味

伏味濃

見到其中一部機比白色機踩爆頭
啲白色機量產型 仲有怪獸啲藍光
搞屎棍既第三方勢力

柒頭finn
景甜宇宙

有景甜一定唔睇

上集配樂好J好多

無曬上一集種味道
無咗Guillermo Del Toro差好遠
變咗transformer

重打唔打哥斯拉？

高達咁

好似話因為有景甜所以唔打

Mako

真係0興趣

上次係炸到個時空缺口冇左姐
冇滅絕到啲怪獸

中國投資 + 中國公司 + 景甜

粒彈係響怪獸果邊既空間炸, 威力應該夠滅半族, 要講死淨種應該好易